其實大家點睇馬體會？

自己其實幾捧 不過近幾場大場都和或者輸
佢個陣又唔弱 點解踢成咁

陪襯

無左diego costa已經不值一提

多數Now Sports 632睇

海鮮

上網搵stream咋

捧咩撚野

賤種隊

比上不足 比下有餘

垃圾暴力球隊
一世陪襯

聽日踢皇
希望可以踢好d 基沙文

冇人係下體會迷